[FIFA21]有冇人識得得十二碼同罪球？

點射架？

上一集開始已經改到好易射喇喎
睇住準確度curve用R計返個距離
唔搞咁多花巧嘢
R下至上順時針或者逆時針扭半個圈
如果球速唔係太慢就好大機會入